加維臣羅賓奴互毆 皇馬訓練營上演《龍虎門》

【明報專訊】皇家馬德里自日前傳出15人的清洗名單後，陣中球員人心惶惶，丹麥國腳加維臣便疑因心急「博表現」，在周二的操練中多次粗野剷跌隊友羅賓奴，後者一怒之下對加維臣揮拳相向，兩人差點大打出手。

皇馬正於奧地利集訓，在周二的訓練中教練卡比路雖已強調只是戰術演練，但在練習不久後羅賓奴已對加維臣的狠辣攔截非常不滿，多次高舉雙手抗議，但加維臣絲毫沒有收斂之意。其後在11人對11人的對抗賽中，兩人的衝突逐漸升級，當加維臣第3度飛剷羅賓奴後，該巴西球星立即以手指指向加維臣並怒目而視，不過加維臣仍不予理會，當他第4度飛剷羅賓奴時，羅賓奴終於忍不住一拳打在加維臣的背部，而後者立即揮拳還擊。

加維臣4度飛剷羅賓奴

眼見加維臣及羅賓奴踢出真火，隊友巴迪斯達立即抱住了加維臣，其他隊友亦一擁而上把二人拉開。卡比路隨即中止練習賽，並趕加維臣及羅賓奴離場，兩人在後備席上互不瞅睬地觀看隊友操練，練習完成後加維臣返回更衣室，而羅賓奴則刻意避開他，走回球場上與碧咸和一眾巴西同鄉有說有笑。

據報卡比路甫上任時已通知加維臣另覓新球會，加上巴西防守中場艾馬遜從祖雲達斯來投，加維臣地位已經不保，但皇馬要求2990萬港元（300萬歐元）的轉會費，令有意羅致該30歲球星的些路迪和加拉塔沙雷等球會卻步。

過往皇家馬德里曾多次出現球員內訌，如今距本月27日開鑼的西甲聯賽不足一個月，又再次傳出內部不和消息，勢打擊球隊備戰工作。

===========================
皇馬可以買埋祖爾巴頓開博擊會

加維臣不嬲都好癲

穿越時空嘅post